[追上韓國潮流]我要十月開始香港人全部識攝衫！

執行職務嘅優秀臥底警察可以將槍塞係自己屎眼
記得小心走火

push

推

歐美日本都興攝衫

攝衫反盤